點解第一集叫魔盜王，第二集叫加納比海盜？

第二集叫加勒比海盜：決戰魔盜王

香港譯名on9囉

人地英文名
由頭到尾都係加納比海盜

但係魔盜王好聽好多
加勒比海盜好似講緊個真實歷史故事咁

model王

第三集 = 魔盜王終極之戰
點知又拍第四

但我都覺得第三集完整哂成個故事
「終極之戰」都好match 佢最後個戰鬥喎

第4集會覺得係格硬拍落去

如果Jack sparrow = 魔盜王
唔講唔知第二三集要打返自已

魔動王

第一集譯錯

Model 王

魔盜王其實係咪指jonny dep個角式？

屌，最憎人哋話譯錯，你班on9仔，一切都係商業決定，有錢嘅話事 老細話要叫咩名咪叫咩名囉，通常做翻譯嘅都有幾個譯法俾老細睇，最終嘅名稱係由老細去決定

擺撚明譯錯 老知揀咗就唔撚可以係譯錯
邊個on9 都唔on9 過得過你
我夠最撚憎人咩都話商業決定

魔盜王係隻八瓜魚喎

因為第一集當咗jack sparrow係魔盜王
第二集先發覺仆街鳥原來davy jones先係魔盜王，咁咪焗住改名

第二集應該決戰真．魔盜王

咁唔鍾意咪唔好做囉 香港地有手有腳會餓死？

明明第3集係at world's end

鳩譯收工

9譯冇諗續集

好似Night at the museum
港譯翻生侏羅館 見咁撚大隻恐龍實冇死
點知第二 三集 隻恐龍冇乜戲份 又唔關事

咁你去做囉，福爾摩斯個譯法夠有問題，又唔見你講？老闆決定用咩名，做細嘅...
你自己同佢講

Eminleo